教大fg起薪$25k

教育大學公布最新畢業生就業情況調查，指修讀教育榮譽學士和文憑課程的畢業生平均起薪點約2.5萬元，分別較上屆上升近7％和8％，為歷年新高，當中津小教師最高薪酬為約3.3萬元。

教育大學每年10月至12月會進行畢業生就業調查，去年成功訪問了483名全日制教育榮譽學士課程，和142名學位教育文憑課程的應屆畢業生，兩者皆有超過9成畢業生投身教育行列。

In edu we 7

讀HKU Electrical Engineering 入JP Morgan summer intern已經25k

by 電機男神鏗哥

攞hku同班偽大學生比

中小學老師根本overpaid

以一個培養社會未來的職業黎講根本係underpay
一個老師對的學生人數過多
如果老師人工提高 對老師的要求 質素提高
社會點會好似依家咁咁多垃圾

人工都算合理
但教育制度垃圾

理得佢o唔overpaid
fg高又個個有教席咪得